(文宣時間)係時候吸納廢老藍絲！

班狗宜家日日亂拉人
又日日開記者會9噏
就越多題材俾我地玩

1. 亂拉街坊
最好搵啲俾狗拉咗同俾狗打嘅街坊圖
街坊裝加踢拖嘅
caption街坊落街即被捕，出街要小心！
agressive啲懷疑藍絲自己友，警照拉！
等等
目標等班廢老藍開始人心惶惶
質疑班狗係咪真係失控
另外仲有班狗用彈射支持街坊亦都可以一做！

2. 雞蛋都唔買得？
要整一張清單
包括哂所有廢老藍絲成日會用會買嘅野
令到佢地拎咩出街都要提心吊膽
仲要話拎住呢啲野見到狗就要避開
目標令到狗見到都去逗佢地！

今日黑夜人去邊？
整一堆自己友一睇就知係假嘅文宣
最簡單就用蓮花或者殘體啦
每日宣傳話邊度有活動
等佢地去邊都要諗一諗
話去自己區又要佢驚到唔出門
中間最好夾雜一啲真嘅時間地點
另到佢地分唔到邊啲係真邊啲係假
甚至對住藍絲資訊都要諗一諗！

覺得可以嘅，麻煩推俾文宣組

自膠
3. 今日黑衣人去邊？

push

推呀

騎一騎樓主個post，小妹有個project

［612人道基金籌款post］想麻煩大學巴絲填個講exchange的問卷

自推十下

幫推幫推。長輩圖都真係好有用

今晚扑嘢夜唔夜

幫到義士實幫

絕對係，成日見到疑似廢老傻9咁企喺連儂隧道

衣唔衣

真係好撚正

推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借拉推

多謝巴打

究竟d荷花有咩魅力

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

[蓮登仔女]長輩圖文宣組再現!!大量制作!!快啲幫手整!!

幫手推 有時間再黎

done

我都唔知，或者老咗就會知

多咗好多人買雷射筆，求推Post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位